（月經）女對男有無純友誼

男會主動搵女 通常都有啲野
咁女搵男又唔一定有野

如果女仔係日日搵個男仔，你地又點睇？

三年了

正評：樓主係靚仔
負評：樓主照下鏡

冇
你係靚仔

半分鐘就四個負評
睇清楚先好喎

乜內容都無

搵你傾乜先

越醜越純

有, 一大班FD入面有男有女, 咁一定會有純友誼

好少揾男仔
有女仔朋友

我都疑惑緊
大家都有約大家單獨出嚟食飯睇戲
但WhatsApp 佢又成兩三日先會覆你
究竟有意思定冇意思

冇錯 單對單實有嘢

中學生可能會，因為當你好朋友

攝你時間咋

人地享受曖昧但唔想拍拖

有，女仔有時會貪人對自己好而keep住來往

標準答案：冇，就算男男之間都冇純友誼

....我都想知

但我係單對單喎

傾到熟哂啦
而家會傾閒計
有時約我出去食野

本身唔social？

未必有
有意思應該唔會隔咁耐啦

女 ：睇男家底先決定同唔同你做愛
男 ：做愛

少少內向

Lm

lm

搵你攝時間

我都覺